想見你想見你想見你

你又失蹤了

She is just not that into you

我先係果個She
I am not les

He is just not that into you

死開

我人生U

加油啦 感情唔好投入咁多啦
自己努力下一樣野仲好過
Dont waste your time on those assholessssssss

念念不忘

They are just not that into us

我成日叫春話我要靚仔
結果又係比啲friend篤穿笑鳩我
同我講介紹俾我都冇用 咪又係念念不忘嗰個

我發夢已經發唔到佢
但我明醒咗嗰個空虛感同心痛感真係會好重

🚬
有新對象就會無事 相信我
Or 絕對無希望

癲撚夠未

未

你係咪讀中大的

冇咁既本事

你呢兩句個故事好似

點解唔可以係一齊咗

可以 我地都要幸福

。。。

A09幫唔到手 例牌講返句let it go

我唔夠戇鳩

唔好咁執著啦施主
要一齊就一齊咗啦

真係唔夠
好撚多笑料
我只係個人生好笑，個人唔夠好笑

訓啦垃圾
我都掛住

我諗住做你師弟
點睇

偽進。。。

quit咗個degree去報了